係公司開大好撚正

又有冷氣

公司出糧俾我屙屎！

每個工作天，都要係公司開一次大，先至有返工嘅感覺